# Copyright (C) 2015 Ragnar Thomsen
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/rthomsen/kcmsystemd/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 11:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-02 20:51+0800\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <rthomsen6@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:23
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, kcmsystemd)
#: rc.cpp:3
msgid "kcmsystemd"
msgstr "kcmsystemd"

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:73
#. i18n: ectx: attribute (title), widget (QWidget, tabServices)
#: rc.cpp:6
msgid "Units"
msgstr "單元 "

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:87
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QComboBox, cmbUnitTypes)
#: rc.cpp:9
msgid "<html><head/><body><p>Filter unit types.</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>過濾單元類型。</p></body></html>"

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:97
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QCheckBox, chkInactiveUnits)
#: rc.cpp:12
msgid "<html><head/><body><p>Toggle show inactive units.</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>切換顯示不活躍的單元。</p></body></html>"

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:100
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, chkInactiveUnits)
#: rc.cpp:15
msgid "Show inactive"
msgstr "顯示不活躍的"

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:110
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, chkShowUnloadedUnits)
#: rc.cpp:18
msgid "Show unloaded"
msgstr "顯示未載入的"

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:130
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, btnRefreshUnits)
#: rc.cpp:21
msgid ""
"<html><head/><body><p>Reload the list of units from systemd.</p></body></"
"html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>從 systemd 重新載入單元列表。</p></body></"
"html>"

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:133
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, btnRefreshUnits)
#: rc.cpp:24
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:145
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, lblStatus)
#: rc.cpp:27
msgid "Overall stats:"
msgstr "總計："

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:193
#. i18n: ectx: attribute (title), widget (QWidget, tabConf)
#: rc.cpp:30
msgid "Conf"
msgstr "設定"

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:204
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_9)
#: rc.cpp:33
msgid "Configuration file:"
msgstr "設定檔："

#. i18n: file: ui/kcmsystemd.ui:275
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, lblFailMessage)
#: rc.cpp:36
msgid "Attempt to contact the systemd daemon through D-Bus system bus failed!"
msgstr "嘗試透過 D-Bus 系統接觸 systemd 守護行程失敗！"

#: src/kcmsystemd.cpp:85
msgid "Unable to find directory with systemd configuration files."
msgstr "找不到 systemd 設定檔的所在目錄。"

#: src/kcmsystemd.cpp:190
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/kcmsystemd.cpp:190
msgid "Targets"
msgstr "目標"

#: src/kcmsystemd.cpp:190
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: src/kcmsystemd.cpp:191
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: src/kcmsystemd.cpp:191
msgid "Mounts"
msgstr "掛載"

#: src/kcmsystemd.cpp:191
msgid "Automounts"
msgstr "自動掛載"

#: src/kcmsystemd.cpp:191
msgid "Swaps"
msgstr "交換區"

#: src/kcmsystemd.cpp:192
msgid "Sockets"
msgstr "通訊端"

#: src/kcmsystemd.cpp:192
msgid "Paths"
msgstr "路徑"

#: src/kcmsystemd.cpp:192
msgid "Timers"
msgstr "時計"

#: src/kcmsystemd.cpp:192
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: src/kcmsystemd.cpp:193
msgid "Slices"
msgstr "分片"

#: src/kcmsystemd.cpp:193
msgid "Scopes"
msgstr "觀測器"

#: src/kcmsystemd.cpp:231
msgid "<p>Set the level of log entries in systemd.</p>"
msgstr "<p>設定在 systemd 中的日誌記錄等級。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:240
msgid "<p>Set target for logs.</p>"
msgstr "<p>設定記錄目標。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:248
msgid "<p>Use color to highlight important log messages.</p>"
msgstr "<p>使用顏色突顯重要的訊息記錄。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:256
msgid "<p>Include code location in log messages.</p>"
msgstr "<p>包含在訊息記錄中的代碼位置。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:264
msgid "<p>Dump core on systemd crash.</p>"
msgstr "<p>在 systemd 當掉時核心傾印。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:272
msgid ""
"<p>Spawn a shell when systemd crashes. Note: The shell is not password-"
"protected.</p>"
msgstr ""
"<p>當 systemd 當掉時產生殼層。"
"注意：這個殼層沒有密碼保護。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:281
msgid "<p>Show terse service status information while booting.</p>"
msgstr "<p>開機時顯示簡短的服務資訊。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:290
msgid ""
"<p>Activate the specified virtual terminal when systemd crashes (-1 to "
"deactivate).</p>"
msgstr ""
"<p>當 systmed 當掉時啟動指定的虛擬終端機 "
"（-1 為停用）。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:301
msgid "<p>The initial CPU affinity for the systemd init process.</p>"
msgstr "<p>systemd 初始行程的初始 CPU 親和性。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:309
msgid ""
"<p>Controllers that shall be mounted in a single hierarchy. Takes a space-"
"separated list of comma-separated controller names, in order to allow "
"multiple joined hierarchies. Pass an empty string to ensure that systemd "
"mounts all controllers in separate hierarchies.</p>"
msgstr ""
"<p>控制器應該被掛載在單一的層次結構中。"
"使用以逗點分隔的裝置名稱，並以空白分隔的列表， "
"以允許多個已加入的層次結構。傳送空字串給 systemd "
"以確保其掛載所有控制器到獨立的層次結構中。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:319
msgid ""
"<p>Configures in which control group hierarchies to create per-service "
"cgroups automatically, in addition to the name=systemd named hierarchy. "
"Takes a space-separated list of controller names. Pass the empty string to "
"ensure that systemd does not touch any hierarchies but its own.</p>"
msgstr ""
"<p>在控制組的層次結構設定中，會自動建立每個服務的 "
"cgroups，並額外加入 name=systemd 來命名層次結構。 "
"需要以空白分隔的控制器名稱列表。傳遞空字串給 "
"systemd 以確保其不會觸碰任何除了它本身以外的層次結構。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:329
msgid ""
"<p>The watchdog hardware (/dev/watchdog) will be programmed to automatically "
"reboot the system if it is not contacted within the specified timeout "
"interval. The system manager will ensure to contact it at least once in half "
"the specified timeout interval. This feature requires a hardware watchdog "
"device.</p>"
msgstr ""
"<p>Watchdog 硬體 (/dev/watchdog) 將會被設定為當 "
"未在指定的延遲時間間隔內聯繫時自動重新啟動系統。 "
"系統管理員將會確保至少在指定的逾時時間間隔的一半內 "
"連繫至少一次。這個功能需要硬體 watchdog "
"裝置。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:339
msgid ""
"<p>This setting may be used to configure the hardware watchdog when the "
"system is asked to reboot. It works as a safety net to ensure that the "
"reboot takes place even if a clean reboot attempt times out. This feature "
"requires a hardware watchdog device.</p>"
msgstr ""
"<p>這個設定將會用於設定硬體 watchdog 當 "
"系統被要求重新啟動時。它是做為安全網以確保 "
"即便乾淨的重新啟動超時的時候也能正確的重新啟動。 "
"這個功能需要硬體 watchdog 裝置。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:347
msgid "<p>Capabilities for the systemd daemon and its children.</p>"
msgstr "<p>為 systemd 守護行程及其子行程之功能。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:357
msgid ""
"<p>Architectures of which system calls may be invoked on the system.</p>"
msgstr "<p>某些系統呼叫的架構也許會在系統上被調用。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:367
msgid ""
"<p>Sets the timer slack for PID 1 which is then inherited to all executed "
"processes, unless overridden individually. The timer slack controls the "
"accuracy of wake-ups triggered by timers.</p>"
msgstr ""
"<p>設定計時器釋放為 PID 1 ，並除非有單獨覆蓋， "
"否則繼承所有已執行的行程。計時器釋放控制著 "
"由計時器所觸發的喚醒的準確度。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:378
msgid ""
"<p>The default accuracy of timer units. Note that the accuracy of timer "
"units is also affected by the configured timer slack for PID 1.</p>"
msgstr ""
"<p>計時器單位的預設準確度。注意：計時器單位的準確度 "
"也會被設定好的 PID 1 計時器釋放所影響。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:390
msgid "<p>Sets the default output for all services and sockets.</p>"
msgstr "<p>為所有服務及通訊端設定預設的輸出。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:401
msgid "<p>Sets the default error output for all services and sockets.</p>"
msgstr "<p>為所有服務及通訊端設定預設的錯誤輸出。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:412
msgid "<p>The default timeout for starting of units.</p>"
msgstr "<p>單位啟動的預設延遲時間。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:421
msgid "<p>The default timeout for stopping of units.</p>"
msgstr "<p>單位停止的預設延遲時間。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:431
msgid "<p>The default time to sleep between automatic restart of units.</p>"
msgstr "<p>在每次重新啟動單位間的預設睡眠時間。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:440
msgid "<p>Time interval used in start rate limit for services.</p>"
msgstr "<p>用以限制服務的啟動速度的時間間隔。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:450
msgid ""
"<p>Services are not allowed to start more than this number of times within "
"the time interval defined in DefaultStartLimitInterval"
msgstr ""
"<p>服務在 DefaultStartLimitInterval 中定義的時間範圍內"
"不被允許啟動多於這個次數"

#: src/kcmsystemd.cpp:461
msgid ""
"<p>Manager environment variables passed to all executed processes. Takes a "
"space-separated list of variable assignments.</p>"
msgstr ""
"<p>管理員的環境變數會傳遞給所有已執行的行程。 "
"需要以空格分隔的變量賦值列表。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:472
msgid "<p>Default CPU usage accounting.</p>"
msgstr "<p>預設的 CPU 使用量計算。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:480
msgid "<p>Default block IO accounting.</p>"
msgstr "<p>預設的區塊 IO 計算。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:488
msgid "<p>Default process and kernel memory accounting.</p>"
msgstr "<p>預設的行程及核心記憶體計算。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:506
msgid "<p>Default resource limit for units. Set to -1 for no limit.</p>"
msgstr "<p>預設的單位資源限制。設定為 -1 以取消限制。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:518
msgid "<p>Where to store log files.</p>"
msgstr "<p>存放記錄檔的地方。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:526
msgid "<p>Compress log files.</p>"
msgstr "<p>壓縮記錄檔。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:534
msgid ""
"<p>Enable Forward Secure Sealing (FSS) for all persistent journal files.</p>"
msgstr "<p>為所有持續存在的日誌檔啟用轉發安全加密 (Forward Secure Sealing,FSS)。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:546
msgid ""
"<p>Whether and how to split log files. If <i>uid</i>, all users will get "
"each their own journal files regardless of whether they possess a login "
"session or not, however system users will log into the system journal. If "
"<i>login</i>, actually logged-in users will get each their own journal "
"files, but users without login session and system users will log into the "
"system journal. If <i>none</i>, journal files are not split up by user and "
"all messages are instead stored in the single system journal.</p>"
msgstr ""
"<p>是否以及如何拆解記錄檔。如果是 <i>uid</i>，所有使用者， "
"不管他們是否擁有一個登入的工作階段，都會取得他們自己所有 "
"的日誌檔，但是系統使用者將會記錄至系統日誌中。 "
"若為 <i>login</i>，實際登入的每個使用者將會取得她們自己所有 "
"的記錄檔，但沒有登入工作階段或是系統的使用者將會記錄至 "
"系統日誌中。若為 <i>none</i>，日誌檔將不會為使用者拆解， "
"且所有的訊息都會儲存在單一個系統日誌中。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:556
msgid "<p>The timeout before synchronizing journal files to disk.</p>"
msgstr "<p>在同步日誌檔到磁碟前的延遲時間。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:565
msgid ""
"<p>Time interval for rate limiting of log messages. Set to 0 to turn off "
"rate-limiting.</p>"
msgstr ""
"<p>限制記錄訊息的時間間隔。設定為 0 以關閉 "
"速率限制。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:574
msgid ""
"<p>Maximum number of messages logged for a unit in the interval specified in "
"RateLimitInterval. Set to 0 to turn off rate-limiting.</p>"
msgstr ""
"<p>在 RateLimitInterval 中所指定的一個單位的間隔的訊息最大數量。"
"設定為 0 以關閉速率限制。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:583
#, c-format
msgid ""
"<p>Maximum disk space the persistent journal may take up. Defaults to 10% of "
"file system size.</p>"
msgstr ""
"<p>持續性日誌的最大可能需要磁碟空間。"
"預設為檔案系統大小的 10%。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:592
#, c-format
msgid ""
"<p>Minimum disk space the persistent journal should keep free for other "
"uses. Defaults to 15% of file system size.</p>"
msgstr ""
"<p>持續性日誌的最小需要維持給其他用途的磁碟空間。"
"預設為檔案系統大小的 15%。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:601
msgid ""
"<p>Maximum size of individual journal files on persistent storage. Defaults "
"to 1/8 of SystemMaxUse.</p>"
msgstr ""
"<p>單一日誌持續性儲存的最大大小。"
"預設為 SystemMaxUse 的 1/8。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:610
#, c-format
msgid ""
"<p>Maximum disk space the volatile journal may take up. Defaults to 10% of "
"file system size.</p>"
msgstr ""
"<p>易變型日誌的最大可能需要磁碟空間。"
"預設為檔案系統大小的 10%。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:619
#, c-format
msgid ""
"<p>Minimum disk space the volatile journal should keep free for other uses. "
"Defaults to 15% of file system size.</p>"
msgstr ""
"<p>易變型日誌的最小需要維持給其他用途的磁碟空間。"
"預設為檔案系統大小的 15%。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:628
msgid ""
"<p>Maximum size of individual journal files on volatile storage. Defaults to "
"1/8 of RuntimeMaxUse.</p>"
msgstr ""
"<p>單一日誌易變型儲存的最大大小。"
"預設為 RuntimeMaxUse 的 1/8。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:638
msgid "<p>Maximum time to store journal entries. Set to 0 to disable.</p>"
msgstr "<p>儲存日誌項目的最大次數。設定為 0 以停用。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:648
msgid ""
"<p>Maximum time to store entries in a single journal file before rotating to "
"the next one. Set to 0 to disable.</p>"
msgstr ""
"<p>在單一日誌檔案儲存日誌項目在下一次壓縮前的最大次數。"
"設定為 0 以停用。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:656
msgid "<p>Forward journal messages to syslog.</p>"
msgstr "<p>轉發日誌訊息到 syslog。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:664
msgid "<p>Forward journal messages to kernel log buffer</p>"
msgstr "<p>轉發日誌訊息到核心日誌緩衝。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:672
msgid ""
"<p>Forward journal messages to the system console. The console can be "
"changed with TTYPath.</p>"
msgstr ""
"<p>轉發日誌訊息到系統終端機中。"
"終端機可使用 TTYPath 來變更。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:682
msgid ""
"<p>Forward journal messages as wall messages to all logged-in users.</p>"
msgstr "<p>以 wall 訊息轉發日誌訊息給所有已登入的使用者。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:691
msgid "<p>Forward journal messages to this TTY if ForwardToConsole is set.</p>"
msgstr "<p>若 ForwardToConsole 已設定，轉發日誌訊息到該 TTY。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:715
msgid "<p>Max log level to forward/store to the specified target.</p>"
msgstr "<p>轉發/儲存到指定目標的最大記錄等級。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:728
msgid ""
"<p>Number of virtual terminals (VTs) to allocate by default and which will "
"autospawn. Set to 0 to disable.</p>"
msgstr ""
"<p>預設分配及自動衍生的虛擬終端機 (VT) 數量。 "
"設定為 0 以停用。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:738
msgid ""
"<p>Virtual terminal that shall unconditionally be reserved for autospawning. "
"Set to 0 to disable.</p>"
msgstr ""
"<p>應無條件保留給自動衍生的虛擬終端機。 "
"設定為 0 以停用。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:746
msgid "<p>Kill the processes of a user when the user completely logs out.</p>"
msgstr "<p>當使用者完整登出時，砍除該使用者的行程。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:753
msgid ""
"<p>Space-separated list of usernames for which only processes will be killed "
"if KillUserProcesses is enabled.</p>"
msgstr ""
"<p>以空格分隔的使用者名稱列表，其中的行程將只會在 "
"KillUserProcesses 啟用時被砍除。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:761
msgid ""
"<p>Space-separated list of usernames for which processes will be excluded "
"from being killed if KillUserProcesses is enabled.</p>"
msgstr ""
"<p>以空格分隔的使用者名稱列表，其中的行程將會在 "
"KillUserProcesses 啟用時被排除在砍除的名單外。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:770
msgid ""
"<p>Specifies the maximum time a system shutdown or sleep request is delayed "
"due to an inhibitor lock of type delay being active before the inhibitor is "
"ignored and the operation executes anyway.</p>"
msgstr ""
"<p>指定系統關機或睡眠請求因抑制鎖活躍 "
"而延遲的在抑制器被忽略且動作無論如何"
"都會執行前的最大時間。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:794
msgid ""
"<p>Controls whether logind shall handle the system power and sleep keys and "
"the lid switch to trigger power actions.</p>"
msgstr ""
"<p>控制 logind 應該處理系統電源及睡眠鍵及 "
"lid 切換以觸發電源動作。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:803
msgid ""
"<p>Controls whether actions triggered by the power key are subject to "
"inhibitor locks.</p>"
msgstr ""
"<p>控制是否由受到抑制鎖的電源鍵 "
"觸發動作。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:811
msgid ""
"<p>Controls whether actions triggered by the suspend key are subject to "
"inhibitor locks.</p>"
msgstr ""
"<p>控制是否由受到抑制鎖的暫停鍵 "
"觸發動作。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:819
msgid ""
"<p>Controls whether actions triggered by the hibernate key are subject to "
"inhibitor locks.</p>"
msgstr ""
"<p>控制是否由受到抑制鎖的冬眠鍵 "
"觸發動作。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:827
msgid ""
"<p>Controls whether actions triggered by the lid switch are subject to "
"inhibitor locks.</p>"
msgstr ""
"<p>控制是否由受到抑制鎖的 lid 切換 "
"觸發動作。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:836
msgid "<p>Configures the action to take when the system is idle.</p>"
msgstr "<p>設定在系統閒置時要做的動作。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:845
msgid ""
"<p>Configures the delay after which the action configured in IdleAction is "
"taken after the system is idle.</p>"
msgstr ""
"<p>設定在 IdleAction 中被定義的動作後 "
"系統閒置的延遲。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:855
msgid ""
"<p>Controls whether System V and POSIX IPC objects belonging to the user "
"shall be removed when the user fully logs out.</p>"
msgstr ""
"<p>控制屬於使用者的 System V 及 POSIX IPC 目標 "
"是否應該在使用者完全登出時被移除。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:868
msgid ""
"<p>Controls where to store cores. When <i>none</i>, the coredumps will be "
"logged but not stored permanently. When <i>external</i>, cores will be "
"stored in /var/lib/systemd/coredump. When <i>journal</i>, cores will be "
"stored in the journal and rotated following normal journal rotation patterns."
"</p>"
msgstr ""
"<p>控制要在何處儲存核心。若為 <i>none</i>，核心傾印將會 "
"被記錄但不會被永久儲存。若為 <i>external</i>，核心將會 "
"被儲存在 /var/lib/systemd/coredump。若為 <i>journal</i>，核心將會 "
"被儲存在日誌中並以一般的日誌壓縮方式壓縮。"
"</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:876
msgid "<p>Controls compression for external storage.</p>"
msgstr "<p>控制外部儲存的壓縮。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:885
msgid ""
"<p>The maximum size of a core which will be processed. Coredumps exceeding "
"this size will be logged, but the backtrace will not be generated and the "
"core will not be stored.</p>"
msgstr ""
"<p>一個核心將會被處理的最大大小。超過 "
"該大小的核心傾印將會被記錄，但回溯記錄"
"將不會產生， 且核心也將不會被儲存。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:894 src/kcmsystemd.cpp:903
msgid "<p>The maximum (uncompressed) size of a core to be saved.</p>"
msgstr "<p>要被儲存的最大（未壓縮）的核心大小。</p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:912
#, c-format
msgid ""
"<p>Old coredumps are removed as soon as the total disk space taken up by "
"coredumps grows beyond this limit. Defaults to 10% of the total disk size.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>只要核心傾印所佔據的總磁碟容量超過這個限制，"
"舊的核心傾印會盡快被移除。預設為總磁碟大小的 10%。</"
"p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:921
#, c-format
msgid ""
"<p>Minimum disk space to keep free. Defaults to 15% of the total disk size.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>要維持空閒的最小磁碟空間。預設為總磁碟大小的 15%。</"
"p>"

#: src/kcmsystemd.cpp:960
#, kde-format
msgid "Failed to read %1/%2. Using default values."
msgstr "讀取 %1/%2 失敗。正在使用預設值。"

#: src/kcmsystemd.cpp:1003
msgid "Load state"
msgstr "負載狀態"

#: src/kcmsystemd.cpp:1004
msgid "Active state"
msgstr "活躍狀態"

#: src/kcmsystemd.cpp:1005
msgid "Unit state"
msgstr "單位狀態"

#: src/kcmsystemd.cpp:1006
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: src/kcmsystemd.cpp:1022
msgid "Load default settings for all files?"
msgstr "為所有檔案載入預設的設定？"

#: src/kcmsystemd.cpp:1077
msgid "Unable to find directory for configuration files."
msgstr "找不到設定檔的所在目錄。"

#: src/kcmsystemd.cpp:1098
#, kde-format
msgid "Unable to authenticate/execute the action: %1, %2"
msgstr "無法驗證/執行動作： %1, %2"

#: src/kcmsystemd.cpp:1101
#, kde-format
msgid "Configuration files succesfully written to: %1"
msgstr "設定檔成功寫入至： %1"

#: src/kcmsystemd.cpp:1331
#, kde-format
msgid "Total: %1 units, %2 active, %3 displayed"
msgstr "總計： %1 個單位， %2 個活躍， %3 個已顯示"

#: src/kcmsystemd.cpp:1359
#, kde-format
msgid ""
"Unable to authenticate/execute the action.\n"
"Error code: %1\n"
"Error string: %2\n"
"Error text: %3"
msgstr ""
"無法驗證/執行動作。\n"
"錯誤代碼： %1\n"
"錯誤字串： %2\n"
"錯誤文字： %3"

#: src/kcmsystemd.cpp:1387
msgid "&Start unit"
msgstr "啟動單位(&S)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1388
msgid "S&top unit"
msgstr "停止單位(&T)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1389
msgid "&Restart unit"
msgstr "重新啟動單位(&R)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1390
msgid "Re&load unit"
msgstr "重新載入單位(&L)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1392
msgid "&Edit unit file"
msgstr "編輯單位檔案(&E)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1393
msgid "&Isolate unit"
msgstr "隔離單位(&I)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1395
msgid "En&able unit"
msgstr "啟用單位(&A)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1396
msgid "&Disable unit"
msgstr "停用單位(&D)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1398
msgid "&Mask unit"
msgstr "遮蔽單位(&M)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1399
msgid "&Unmask unit"
msgstr "解除遮蔽單位(&U)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1401
msgid "Rel&oad all unit files"
msgstr "重新載入所有單位的檔案(&O)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1402
msgid "Ree&xecute systemd"
msgstr "重新執行 systemd(&X)"

#: src/kcmsystemd.cpp:1498
msgid "kdesu executable not found. Unable to start kwrite!"
msgstr "找不到 kdesu 可執行檔。無法啟動 kwrite！"

#: src/kcmsystemd.cpp:1625
msgid "<b>Description: </b>"
msgstr "<b>描述： </b>"

#: src/kcmsystemd.cpp:1627
msgid "<br><b>Fragment path: </b>"
msgstr "<br><b>碎片路徑： </b>"

#: src/kcmsystemd.cpp:1629 src/kcmsystemd.cpp:1672
msgid "<br><b>Unit file state: </b>"
msgstr "<br><b>單位的檔案狀態： </b>"

#: src/kcmsystemd.cpp:1632
msgid "<br><b>Activated: </b>"
msgstr "<br><b>已啟用： </b>"

#: src/kcmsystemd.cpp:1642
msgid "<br><b>Deactivated: </b>"
msgstr "<br><b>已停用： </b>"

#: src/kcmsystemd.cpp:1668
msgid "<b>Fragment path: </b>"
msgstr "<b>碎片路徑： </b>"

#: src/kcmsystemd.cpp:1740
#, kde-format
msgid "File to be written: %1/%2"
msgstr "要被寫入的檔案： %1/%2"


